刀劍神域年番 無疑係對業界發起一年戰爭

其他作品喺呢一年要企埋一邊

我同2

喂你個名

啱啱完咗 好彩

避過一刧

係

2018 2019都係刀劍年

勁過山治年

刀劍神域無疑係日本動畫界嘅文藝復興之作

未來一年都唔會再有az杯 魔法戰爭杯出現

乜野迷家都要企埋一邊
未來一年都係屬於刀劍神域

刀劍第三季播一年咁癲？

係你冇睇錯

角川或成最大贏家

家畜世界幾時先出手

我承認搵齊隊友前係幾好睇既
不過成日夠膽半本講日常/泳衣/後宮/番
不了

我要災鎧篇
同NGNL 過去篇有得揮ge 高汁篇

主角一路人就正

禁災鎧make2係幾緊張既
直接去埋大天使真係緊張到唔停

豬=唔賣得=毒=無下一季
偽毒動畫才能生存

加速世界呢...

問過我未

收到wind 今季最大漁場係哥殺wor

珍

一年戰爭？
係咪好似自護咁開頭係威係勢
最後俾聯邦一隻高達打殘